國內收到風 習近平偉大思維精神會寫入香港中小學教程

真係快D 移民
source 來自某位國內維權人仕

同支那看齊，拆十字／拜雜種車頭相未？？？？

大灣區

指定教材

消滅到班耶撚我冇所謂

痴撚線，禍害大好多

地球今日仍有良知全賴有真耶撚，乞食既呃飯食既除外(incl. 芃廢崗!!)！！！！

佢有咩思想咁偉大

官逼民反

逼班耶撚跪玻璃拜維尼諗起都

香港既垃圾教育
仲生仔生女真係害佢地
你有錢讀國際學校就另一回事

學習釘釘子精神

23條都話好快立法
我諗港共教育局好快會改教程